[學術討論] 究竟咩叫 be water?

五大訴求

決一不可

就係自決
你要有獨立思考
自動自覺
提出嘅都係建議 聽唔聽自己決定

我明白每個人都可能有自己諗法，就係有無方法可以一齊行動，正如大圍嗰位手足講，我哋而家唔係有一百萬人同班狗玩足十八區，所以一齊行動好重要

推